Virtual Youtubers討論區（214）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

低調留名

熱烈祝賀噛み様移藉環球音樂

屌你

LM

Youtube 見到有個翻譯開live都成千view係咩料

完全唔記得左星川 X まつり

上個post #898

Babasciba

神曲LM

每週自彈自唱

你當佢係打lol 既實況主囉

日本仔 LOL V

holo star TW 出道

LAG撚到

日本人黎

見其實都有幾多正常人但非會員留言

小粉紅到底洗黎有咩用

Dearest

之前洗得勁個陣睇唔到野個個係會長 例如會長講過有d sc比人洗走左 你打乜其實不嬲都無影響

miko把聲係出面?

正常live 千幾view都好多人
有d驚訝

轉左GAME繼續玩緊

咁都算交水費

kanata黎

全身3D要著哂衫 家用3D使唔使戴頭盔

18vr vtuber

咩2c
5好再bin

工口

佢之前都開過一次live 同接仲多過yuna

其實mc個ser又唔係班V自己開 一係本社開一係租

唔敢犯法可以做咩？

係nga見到，好似租Amazon的

まつり個新skinかわいい

啱啱台灣個sc 係唔係講緊廢話

對會長應該有用

【不仲な2人で】おこちゃま戦争歌ってみた
中野と広瀬

Miko=黎鷹
Aqua=達哥

想問下
amoug us 係咪steam版同手機版同一個ser?

懷疑緊會長識唔識路番去

係

第一次去ttt

Ooooo Oh

會長=耶穌
aqua=彼得

終於開始要加自己一倍的訂閲

Pekora就90萬

地獄企画。。。

會長對於座標變化驚訝到

原來2個係事務所,今日仲要江良老師都係度

會長又係到執垃圾

睇會長全新手玩MC好過癮

原來星川同祭都係事務所
岩岩講到事務所而家有佢兩個+GBR+老師
YABAI

桐生會- 垃圾場分部

好睇唔睇比佢見到好危險既屋

真係由0去理解隻game

邊間社D V會用著杉果隻3D

會長又死咗

日本11點玩啲咁嘅地獄計劃
被人投訴死

唔使㗎咩

會長哭了

SSS

22/7
（如果你計係v既話

禁歌

煩到冇得人人出場

b站應該冇轉播啦

之前睇過條片講2434 3D用VR舊野已經做到
btw 搵唔番條片

Minecraft? 咪睇到佢部機咩spec

會長係到做乜9

會長

中bug屎

會長你在做什麼啊? 會長!

慘 個鑽裝好似冇左

好耐冇見ギバラ

Re:由零開始的MC生活

會長今晚執唔執得返啲裝

樣樣野都發現新大陸咁
好有得意

最近無睇ンゴ 原來而家變到咁

依家先知係咁

大獲了 心哥

eeettt 做乜鳩

番番去

無限列車

幅圖幾時？

一個鐘前左右

條片遮到咁
好難踢人入會買

小粉紅：夸宝还是爱我们的

咁跳舞個d係全假定點 定係有更新版

擺番D車落自己袋度

ユキミお姉ちゃん
でびでび
なとり
たみ
めあ
歌衣
對魔忍姊妹

咁都拎得返

好彩執番哂o的o野

竟然執得切

岩岩開返會長個chat發現幾干淨

原來係事務所

幅圖要save
可惜啲夸粉比你地屌走曬

啱啱開始嘅時候都多垃圾
依家乾淨咗勁多

冇左殘體字 但係你認真睇下 都幾多垃圾msg

同接一高，bot會刷唔切

你睇清楚D D英文comment都係9唔答8

連V：夸宝还是爱小粉红的
連V同小粉紅てぇてぇ

笑到仆街

係喎

羊唔應機⋯⋯心結⋯⋯

好過一開始，一條正常留言都見唔到

冇玩一排原來有新場

Watam mofu mofu

佢今日對老師好好
成日就住佢

最近都好似少咗好多人玩

去左TTT拎裝用

偷裝

會長見到咩都好似好新奇咁好可愛

依家有邊幾個敢應會長機？

35又起gundam

背後係為左谷sub不得不下海MC既悲哀

只要連登仔一出聲

上星期想玩返場
一開波見有條友飛下飛下就alt f4走左

應咗

應了

睇唔到，講咗咩？wateme dododo?

開波

果然係連燈⋯⋯

條片已經舊
而家holo同2434用哂VICON啦, 要緊身衣

依家有邊幾個唔敢應會長機？
1.湊XくX

驚到走

徙手殺怪

咪再提條垃圾啦，又想引戰

佢咩事

新黎？

好驚會長唔小心炸左座塔

是

#33

我叫會長用石劍會長睇到

冇, 傳心師又發癲姐

講事實姐

反誇聯盟assemble

仲要唔關制 走去搵野

直接龜係度升lv

啱啱先發現陽向葵ゅか有個live2D形象

見到有條友話: 緑仙

成班盲反夸

咁啱走咗唔得架

初代座長如果夠好運既話應該玩到1,2點就夠1萬sub啦掛
唔好彩就玩到聽朝虛脫都唔掂

祭果邊好嘈

會長升咁高lv托咩 都唔識用 跟手轉頭又死

想睇咪就係咁啱囉成個月都係咁啱，仲可以咁啱避開曬支那人既G點

ageer

好波

邊個睇夸邊個就係鬼

黎鷹25到咁都miko

阿女玩fallguy 要人

玩命

傳心師靜啦 同小粉紅一個水平呀你

真係唔知

話簡單忍唔住串佢

留明一半都食唔到

冇呀爸啦呢度
去搵台仔啦

miko=彭斯
aqua=賀婆

對唔住

運動會點避會長好

我覺得會長係以為LV升左會固定

哇 好賤...

到Miko砌Miko夏亞
係咪遲D會有Watame 28號

WTM rainbow SC

成晚咁啱唔交流 你吹？

定係會長純粹想拎薯仔

有你總結？

夏亞

邊個港仔係Watame到玩彩虹

佢係唔係痴撚線

野良貓睇個醫生都咁on9

港紙

岩岩佢對星川話最愛係佢
其他女人只係演技

佢要玩附魔
要30lv

好亂 同一個ac名 做晒反夸同撐夸2個位

輪到會長上場就咁啱斷線斷直播

果陣話ほとんど全員出席 大家都估係百鬼射波

宜家可能另有其人了

啱啱先上巴士一入已經差唔多完

佢句野藍埋個夸字
明顯曲啦

召喚公主巴

咁啱啫咁啱

會長一刀十幾個
好似玩緊無雙

去到醫院怕醜縮沙

Fall guys改咩黎點解搶蛋有咁多金蛋

呢個咩人?

呢條女真係好有趣

又D了

肯定係公司指令啦
肯定係

又係叫polka既人，早過polka叫polka

冇計啦人民幣咁香

委員長認證既都係好睇

元祖

委員長入左深山無得睇

唔係第一次對星川講

aqua式釣魚

抵釣架喎

miko又高達

唔夠講咪...

釣爆佢

同醫生講粒LIN俾鸚鵡(インコ)? 咬

話明叫水姐 有水自然有魚 有釣手都好正常

講左好耐下

最後縮左講左真相,之後醫生話一早知唔係インコ

唔係個個睇開

最尾又講返係自己夾?

屌你諗起活塞男

我都開始做保安

講完仲衰問佢係唔係男朋友搞到咁,之後否認話係自己做,醫生問佢係唔係係咁興趣

仕事

聽都覺得樣衰

pekodam
miko沙
真係好夾

【分身合唱】『瑠璃色の地球』を3人に分身して歌うエリー・コニファー【#エリーコニファー/#にじさんじ】

好撚癲

而家轉口風話係工作

話自己拍Jackass咪算

打Eternal未

無啦啦比tama星爆

佢個水係笠水個水

出名到Bethesda送野俾doog

個醫生係唔係都痴線

見到人仔出水

9點都未開仲認為唔開

有冇link?

隻貓真係好撚funny

運動會會場

個個都識日文

果然係膿

yes

9月30日之前sub嘅channel
宝鐘マリン
白銀ノエル
兔田ぺこら
白上フブキ
湊あくあ

10月18日之後sub嘅
龍心
宝鐘マリン
白銀ノエル
兔田ぺこら
白上フブキ
姫森ルーナ

頭先見tama搶tama成推都係金tama蛋反而冇乜普通tama

Eternal早排DLC岩岩出果時仲有DOOG彩蛋
不過之後刪左

Minecraft玩單機真係好悶

我都係宣傳下

貓話係因為工作,
醫生以為佢係唔知邊個藝人,之後講左D好感動既野,最後同貓握手

咁咪好
睇一陣就眼瞓

見到chatroom講 尼神インター

講左D咩感動野?

D鬼佬真係好鍾意隻狗

以為係電視見過佢
話上次個節目好精彩，女仔依D事真係好辛苦

希望夜d會有佢個乳頭既詳細報告

唔通中之人真係好似 尼神インター

屌
完全誤會晒

星星emoji喎，一係彗星一係天音啦

依個時勢應該帶哂口罩

兩姐妹日日都嗨大左咁

唔係咁的話
無咁多人會注意到

乳頭流膿,痴撚線

會長清唱千本櫻都唔差喎雖然唔係好聽

諗起都臭

其實google都搵到

諗起都痛

天使係光環 SUISEI係慧星
2個都唔係

lamy 個直播完左？

youtube/佢個網有事 重開

等我嚟

仲教緊........

計岩條小學數chatroom個個打天才

- 最近既精神狀態唔係好穩定
- 自己口才差搞到產生左好多誤會 , 令到各位擔心好對唔住
- 如果唔快D調節番既話 , 話唔定心急起上黎唔知又會做D咩野
- 所以決定左黎緊1星期暫停全部平台既直播活動
- 到時候會開B限同埋youtube直播向fans道歉
- 多謝大家繼續支持

會長會唔會想救村民呢

btw條tweet鎖左唔比人留言

跪了

搵到pekora個人體工廠

慘

router又壞
利申 幫佢整緊

efficiency 3

直踩就快4粒鐘
教同學果個辛苦

跪

都係人民幣好

佢日本人黎，學緊中文
應該係因為呢點所以多人留意

神樂咩牙犯左乜事？

駁5刀

Lock左twitter?

退會了

g chi

物以類聚Good Friend子

都係要跪

會長直播完到公主開始

本身打算佢真係斬支那市場
就入會支持下
依家見到佢決定要返去
我係理解既
不過就慳返支持下第二個算

唔好用啞夸黎比，佢仲啞緊

我咩只係出完聲罷完B比人燒到跪

聽sasaki 食1111支pocky 好正

屌返唔切去錄

細範圍發炎，唔會臭架
大規模腐爛先有味

本斥但大
100%match

哭能左無眼睇 好彩佢無開播 個紅sc未射

仲B限...睇錯咗佢

你點知的

ririmu 2次都8個鐘起跳

三世又出黎啦

冇支持過
所以冇驚過

反__大將軍 佢都啞咗成個月

其實騎士數底都唔算真係地獄級差，根本一開始可以set個有趣啲既目標

我見上面twitter篇野好似係同B站同一時間貼出黎
而且有埋字幕組翻譯版

D回力鏢

反咩反夸又嬴

試好多次細傷口流膿啦

BTW個醫生男定女?

3世,葉子

我諗係應該簽咗合約
利申 冇睇開佢

男

件ポルカ仲未播, 咁能大牌嘅

要加多4000幾人會唔會太搏

又多一個改左名

專業補習名師都無咁好體力

B限 唉...
咁樣反覆橫跳有意思咩

3萬人miko

既然佢係為興趣咪當陪得幾耐得幾耐
大有大做細有細做

至於道尼黎講
學啲保險狗話齋
留底既都係一份心意

能力範圍內捐到咪捐

啞咗兩年啦，成個月

好尷尬

永別了 神楽めあ

從今以後 沒有めあ 只有咩宝

總有d 現實原因令佢要屈服
你預佢都唔會係開開心心咁笑住返去播

Ching好波

上次OO☆OOOOO流奶個醫生係男

所以一開始先唔敢講,
同埋婦科有男醫生其實都好正常

交租食飯俾家用
樣樣都係錢

應該果一下係最嬲果時既決定
即係真心想係咁

不過可能冷靜落黎
又有其他人同佢講完
就知道無得咁樣想點就點

好啦

其實好似乜都冇做過
個live冇左aqua做嘉賓 係yt講下自己感受
講會停"b站限定" 之後都係yt直播 b站都會轉播
跟住就俾班支那人屌到仆街

個元祖POLKA咁少人sub都有3d模

咁又係

個mic

真
啲醫生睇波睇西都睇到慣

理解 但不再尊敬了

頭先睇左陣
隻game都好似幾爽快

ポルカ vs ポルカ

睇個款佢玩到虛脫都唔會1萬sub到
如果佢依家57lv既話升到100lv大約要玩幾耐

星姐

Tama成日都唔理我 我都唔理tama了

可以預計到Aloe之後有日都會係咁

1萬sub會易d

咁可以call定救護車

雖然尊重決定
但依家係返去做奴隸
連自己最基本尊嚴都唔要

多人睇左
你就預左開始睇你唔到

我都想睇貓既點P

小粉紅唔一定收貨

都未親口道歉

咪住先,原來座長都跟佢機諗住一齊玩到虛脫?

要賺支那人錢就係要咁

都話會直播道歉

電鋸人MEME

BTW人地偽個人勢大部份收入來看蝗唔跪唔通食屎咩
預左嫁啦
從一開始就唔鐘意呢隻雞

得瑠璃姐成千人既歌回都仲會好溫暖咁回應大家啲chat

笑死 公主兩次殺人都俾人見到

F

睇下一個禮拜後佢仲頂唔頂得順先啦
感覺上佢唔係幾受得住d壓力

元祖果邊冇聲既

係既 同出第一次聲明一樣
明白個處境 始終一個個人勢好難頂支那壓力
只係比上次既失望再多幾分可惜

佢仲係會為左一個紅SC 而好開心

佢原來偽個人勢
咁幕後金主係邊個

佢今次post出黎果篇野好明顯係同字幕組傾完之後諗出黎
到時B限個道歉好明顯係會偏重係討好支那人既方向
youtube就應該剩係會話令大家擔心好對唔住之類

咁多10000YEN

我要做醫生 等貓30萬followers再夾點P既時候可以幫佢睇

20分鐘先多500sub

ポルカ把聲有D似PTR
係咪幻聽

其實做得依行預左多少要面對輿論
就算佢面向國內唔食支支飯
第日都有好多anti

過咗6千

我諗冇一個v 見到紅sc會唔開心

唔知死神睇慣紅海未

摸佢nim頭做檢查

其實佢就係國內好多anti先焗住要食支支飯

sub左了 唔想見到出人命

冇計, 呢D就係企業大箱嘅影響力

好似好猛
隔2分鐘F5一次又多左150sub

支手遮天

多左份無奈

會長都已經係世界第一啦
又算係有Cover 撐腰
本身又完全唔係靠支那賺錢既
佢依家都要面對咁大壓力

咁一定啦
不過佢咁樣就更加將自己推左去一條不歸路

個人勢本來就已經難捱...

我幫幫手sub左了
雖然應該都唔會睇

糕蛇點睇上邊有人話咩宝雞

cls F5完番到黎已經6400

大箱果d 好多麻木晒啦

所以咩呀究竟係真個人勢定偽個人

block撚左 咪上次條on 9仔

6500

睇返呢條片都幾諷刺, 仲以為佢會好硬淨係d黎

睇過條片佢屌柒D觀眾

照個勢應該唔駛虛脫

佢似係硬頸多過硬淨

波都未開就已經就黎7000

葉子絕叫依然威力強勁

一陣11點
我應該瞓左
post定先

人面對咁多攻擊
得幾多個可能一個人頂住
佢仲要咁細

6.82k快到

俾班支那觀眾屌2屌就縮

呢個岩其實佢好weak

19歲細路女 你估佢係ココ咩

VR版幾好玩

之前個團執撚左笠 無得fc

栞桜

7040

唔知仲會唔會返黎

執咗咪即係個人囉

個人勢
銀行戶口同地址都比人知道曬
你想硬撐定縮啦

出番黎又要由頭黎過

唔係好似
係真係好撚gfable

唔奶就比人獨輪車了so sad

轉多次生

佢d 代言同節目都換哂人
難d

最慘係佢唔識中文 見到d中文字以為人地屌緊佢

見有人話佢偽個人勢所以先問

駁唔到IP單野都唔知佢可以點返

隻羊另外4個FD平均得2300sub左右
但佢命中注定會撞到座長所以一口氣跳到上1萬

教數教到太夜,最後完左

Post 埋星乃視點

你有無忍唔住錫落個moon到?

下次先再繼續啦

唔怕生壞命最怕改壞名，佢改咗個好名

如果事實佢真係有做真係返唔到黎

本身以為佢係啲會直接嬲尻畢業果類

同社d人會點諗佢...

頭先tama完直播前講左少少關於收錄, 商品, 生日, collab等等嘅野
睇有冇人會睇archive譯返
我日文廢驚譯錯

我意思都係話 佢句野無得check 不過多數屬於9up 除非佢有料爆 無就收皮

無下次

今日見到個巴打同你個名好似
佢叫 L'A

我晚晚攬住真人訓做咩要錫個芒

睇過有fans幫佢諗左
可以話係同地址既經理人或者屋企人私底想幫佢宣傳
自己唔知情 之後換經理人咁上下

一開始又話搵律師同報警
但係直到宜家咁耐都唔出嚟又冇任何反駁
同默認冇分別

支咪起痰

你估下呢啲會唔會收到死亡恐嚇呢?

會長都收到啦

都活動停左

呢度啲人既痴線程度已經由改名變到ff同個人一齊左
幾時L5

阿女張預覽圖

聽落我唔擔心元祖
反而座長......怕佢頂唔住

咁呢單又冇會長個單咁勁

嘩屌你老母你個死賤精 痴SUB正一閪女人

健屋巴既喜好又開始發大

唐巴d frd

無野既
有氣流食下係好事

講事實又話人痴線
你地日日意淫我老婆我都未嗌你地痴線

見到好多日

星街又開始黎料

咩牙沖國女王
支那果邊ANTI仲多,只不過之前唔夠天狗眾打姐
今次佢出黎爆,成堆人沖佢啦,天狗眾都比人打爆埋

元祖支mic搞乜

我覺得人類黎計大福個樣係最靚

呢張畫又係神級咁正

惡到

起痰

嚇居民點知嚇埋自己
笑死

岩岩出完公告，天狗眾已經復活兼強化曬

元祖似係支mic擺到勁鬼遠所以收聲收到咁?

星姐隻驚跑步仲快過渣車

最初睇覺得有D似 レム

明明玩得好好係要入主人房搞鳩兩個訓緊既

大福變左貓啦

其實大福點解叫大福?

彗星の強盗く現れたスターの原石！

天狗眾係咩?

死神都比火雞食左啦

又好似係咁
健屋 > 向日葵 = まつり > all

今日youtube推比我,聽左一首就愛上左

屌，台仔度見到

但係得我先可以去到最入

反串

好心佢冇本事脫支就同D蝗既心態同步專心奶啦
打開雙腿唔出聲比佢地輪住開心咪算
宜家學人反抗就預左比佢地打住黎屌

從來唔會可憐奶共既人

Mea忠實fans

金主唔玩，突然間活動停止
個勢果時唔錯

就死咁款

呢班垃圾既一星期自肅有咩意義

反覆橫跳真係好柒
無睇開都係咁話

仲差2000咋
希望第二代座長頂住唔好死

真係好正

唔係應該係第一代咩

第一代感覺輕輕鬆鬆
反而第二代就......

元祖玩到五十幾lv應該有玩開啦

座長真係...
唔好死

元祖個皮好似日系game d npc

我覺得似原神

第二代揸緊流攤

之前好似有嘗試反抗過就算啦

將咩宝既會費轉去比三角型fan扑算禮拜五睇live

呀哥, 人地first live係B站主導架點可以直接斬纜/直接放棄呀

搞到我都有d想

Just do it

寵到公主上天

星期五提一提我

你地覺得銀火正d定死神火雞正d

他朝有日三角型又跪又要退會

call定白車

好似純粹因為佢成身白色？

點解星姐次次唔係D就F

同名光榮

仲差1200人

今日岩岩收益化
唱歌實力有保證

因為佢次次都比人發現

冇得殺人發揮唔到

原來係咁

尋晚輝蛇講得好岩
真係有事先算啦

幾時玩hitman2

持續多一個鐘就真係可以call 定白車

小野町 ASMR 唔多掂

車死左人
跟住Fail左

屌你老母

我老母Aqua

話想玩GTA

新黎
跪求詳情 佢地有心結？

係ed位提語部

同埋塊面圓 以前同アルス合作俾人話個畫面好迫

想入パトラ會
佢d ASMR 聽住瞓真係一流

呢次係耐久？

只係班友傳心
aqua要準備VISAGE直播先離開mc

有練開心肺但冇肌肉，聽日應該休息多

好似係
卡左幾日

聽日唱MACROSS

保安link

個別視點

有用ｖ做asmr黎講佢勁啲定choco勁啲

訓左？

星街想打GTA

塊面大?

你一講完就即開台

後日HACHI撞TAMA撞到正

GTA真係岩佢玩

有冇人錄心心

thx for explain

red bull asmr

終於可以開後宮
又多一個新V like 我twitter

咁你課未

跟住老崔爆粗

9200，仲差800個

我同老師巴てぇてぇ

洗緊日紙 賺緊人民幣

松鼠

呢d就真係有把槍指住佢個頭喇

三角型accept左個twitter follow了 快手到

Ching Hoball

多D交流咪會LIKE你

係咪個個v都差唔多經歷 我聽過okayu A 佢都講一模一樣既野

WHO

聲優聲係咁

諗起有個V叫魔野るしあ

OKAYU係低音,到而家都低音
AQUA係把聲尖,到而家都係咁尖
佢係低音開發聲帶上高音

冇交流
呢排好多唔識嘅新v like我啲post
(應該係twitter推介+亂like)

唐可可果個

我講阿火壞話佢扑咗我
希望可以原諒

星街解鎖解到警察到都唔願走

可以唔理警察繼續開夾萬

向日葵咁早收台

左右耳開弓

警察都想睇入面有咩

警察睇住星姐爆完格先捉

最後500
座長捱多陣就解脫

就黎可以收工
差500

洋蔥今日二開
貪食蛇完偷開MC
而家二開緊
真係唔駛停架咩

星姐冇金斧頭唔掂

一路入唔到公主場先發現佢係NA場

警:說好的新衫呢

再推

會死人

對gamer嚟講打機就係最好嘅休息

點keep到客先係真正既考驗

由五千升到一萬？

冇錯

抵死

本身3000都冇

4千左右

係,幾個鐘前仲係5千1

呢個係心心

大約係咁，計劃跟唔上變化

本身係3000幾先啱

以後間唔中搵埋座長一齊玩ringfit囉

座長陣亡咗未

之前都成日間唔中 講過下
自己覺得自己把聲唔好聽
利申 冇學過日文

仲差200就得

Tama星期五20:00 歌回
星期六先係會限
星期日都係歌回

Hachi固定星期五20:00 yt歌回

心心

最後直路
座長可以收工啦

Hachi

好舒服

華生

1萬

一萬啦,可以收工

得左
歷時個半鐘多左6K左右sub

ぺこら都好快

冇人課座長度

LAMY玩LIMBO都幾勁

其實真係算係咁
一路個身就死就死但把口冇停過

課完成班跟

雜談之鬼有兩對肺是常識吧

技術差唔多 方向唔同
PTR偏治癒系 真係FOR瞓覺

雖然一直係低音 但貓好似調整過自己把聲 先變咗而家直播聽到嘅聲

有玩過

放background聽咗2個鐘 發覺元祖同抄名妹傾計都叫有來有住
唔知係唔係抄名妹帶得好啦

唔通聖誕節有百合相親睇正啊喂

同我玩過

ひまわり去左會限打兩舖smash之後又開番metal gear solid決定訓了

到底個ゆゆ有幾多個ac

ptr果啲好舒服

佢DLSITE 個頂爛市10個鐘ASMR真係ASMR民福音

我入咗choco
ptr 把聲唔啱我 唔夠清

新仔半價劵係頂爛市中嘅頂爛市

Tammi咁都唔信風紀
俾debi贏咗

有練過

覺得PTR勁D

風紀觀察力都幾強
幾次都估中邊個係狼人

雙殺

加多個
同埋佢地兩個取向唔同

條友又彩虹成功

最少見到有3個ゆゆac

鴨見都無心情睇了 沖涼訓覺返工

咁PTR的確道具同花款多好多 聽得出有10幾款左右
用道具唔太唔比較到 但講用氣音我覺得兩個差唔多

痴線係唔係打算成個11月都出呢d廢片

NNN

呢個鐘數，睇RBC自己一個被嚇真係好正

下面d留言好好笑

超勁,咁都贏

到最後都係估錯左

大空建築專門建設項目

夜

唱到識為止

風紀好撚好戲
殺完人啲笑聲好恐怖

bingo紙都畫穿

靠估真係好難中

拎定張bingo紙等tama星期五歌回

冬雪既隻狼係咪已經放棄限命玩法

咁要有人整定張VOCALOID版

wtf …

唔怕 整衰左都有無限原料供應

真係驚咗

haachama要煮雞......
八成機會煮完係生嘅
兩成機會係燶嘅

上次果個pizza 應該已經俾五湖四海追殺緊

希望佢煮熟啲

我買外燶內生

意大利佬

又睇唔到haachama cooking

mamamia.jpg

vtuber版蕭別離

miko 嗰到

班35P痴左線

做乜咁多gundam角色SC

youtube 停撚左

冇跟開，點解禁入去見到咁多Gundam人物

佢整緊馬沙

miko砌緊gundam之際，chatroom已經玩緊機械人大戰

TAMA ED

起緊miko高達

超好笑
miko 都識幾多
頭先有啲都up左幾句對白
聽到古來哈姆

唱到好型

團長個SC一出
youtube立即lag左

止まるんじゃねえぞ......

用男聲唱

屌你睇圖都笑撚左

Miko真係綜藝之神上身

bora開TC唱歌

35個像又幾靚，同埋用鋼整，唔似隔籬隻羊毛鴨

識好多gundam對白

阿雞開場前

shubangelion用鐵整

好多台仔參戰

轉咗喇？

秘蜜突擊reality歌回

pekora射火箭過去燒唔著

元祖仲有回顧雜談 都幾有誠意

睇緊

遲下落雨行雷咪知

有睇直播就知既野。。掃把佬得腳底個層係鐵，其他暫時都係羊毛

火箭冇燒效果

加層玻璃為係天空就得

呢d反應先好睇

RBC第一關已經嚇親
又要靠估了

嚇到佢死死下
佢拎晒啲鎖匙但唔識關個alarm

pekora之前間屋唔係加左玻璃搞到燒清光咩?

少難，好似兔間屋咁 要好大塊

應該係劈左落地下燒到過去

估錯了

屌完啦

遲啲更新好似有避雷針

竟然係大小姐鬼

同JP ser講呢啲
年底之前更新1.16已經偷笑

希望搞完運動會就會更新

笑死 驚到唔敢搵其他證據
嗌個下真係好正

1:44:03 精華

無追po留名

食住個勢同新參介紹自己 幾有腦

心有靈犀
你地幾時結婚?

應動既係反啞黨始終如一

感動*

你地兩個幾時擺酒

好少有機會曝光
始終兩大箱食左9成本土市場
就好似D廢老只睇TVB咁

差8秒

係愛

原黎用兩個鍾就破萬
座長有能

35諗住一次live起完佢

都拉左好耐布了
由復出已經話起

個bgm笑死

冬雪終於過到

11月12日 21:00 新衣裝+歌

不了
我睇BERRY

【APEX】怖くて寝れないから付き合って；；【ホロライブ/ロボ子さん】

嘩好似返咗2017/8年咁
好耐冇睇佢

驚到瞓唔到

唔好再鬥黃藍ok? 有人會唔鍾意

但起得幾快下

Ok

香港人最鍾意鬥喎

一個人玩係幾恐怖嘅

呢到有d人唔撚鍾意
我唔講太多....廢事降低我個分數
一陣人地叫人唔好理我

原來冇人記得個句野了

真係好善忘

差唔多日日都發生咁多嘢 好難記得哂

唔記得好過啦
唔想次次講pekopeko叫會諗句野

張圖都分左黃藍

垃圾COVER幾時幫RBC更新塊皮
上世紀咁款

lamy個router
又要我整

下你......

商業原因啦...

3D 呀嘛

3D唔係柒既藉口

8.2 K了

我覺得幾高質啦喎
仲有幾件3D衫
有咁差咩

唔知點解記得好似好多年前已經3d咁 佢係帶皮轉生個d黎?

一直關注事件

fly me to the moon

次次見巴打留言都有聲

其實唔明句野有咩好bin

冇BIN 純粹覺得幾岩用

點解MIKO個皮咁搞笑 個樣望耐D都忍唔住笑

塊皮夠ON9岩哂佢人切

仲要唔知點解係低抄

岩岩睇左段犬山銀火精華
奇怪點解得團長著和服 阿火都係著返平時果套
查返先知阿火而家日日著果套就係正月裝
搞到我一路以為本身佢設定就係行大正浪漫風

有冇人知點解佢而家唔再唔用本身個造型？

好似火講過唔鐘意太暴露 正月個件靚啲

35係咪諗住砌好先收台

喪屍駕駛員

原來老師又同星川開TC

依個係？？

出錢叫黑人扮en條友
一姐份稿搞掂

冇追到213後半同214 有冇重點？ 洗唔洗追返？

好掛住小學生

watame ? 咩事？

心心依個時間入MC

ポルカ個名係佢用先 個V樣又係羊 所以叫元祖羊
座長同佢玩RFA帶上10000SUB

朝早六點

超人pose

仲未訓

就黎起完

踏中地雷果下

仲有19k都幾勁

開台開咗七個幾鐘，變咗耐久直播

好懷念

咁夜應該訓哂教
不過都貼下

Miko完工

炒機

噴色

藍

35隻眼唔同色既?

Miko
我都瞓醒仲直播緊

Miko搞9 subaru隻鴨

subaru又比人prank

起自己塊面上去

大隻MIKO

大撚MIKO

WTM開得仲耐過35

佢不嬲都係咁
好似要睇住啲人瞓晒先肯收台

支持下新箱

之前都有睇華月みくる 但支那GAME就不了

咁睇ミア啦

瞓唔著要數北海道

冇睇過ミア雜談 剩係睇過ASMR同fallflat
不過至少佢啲ASMR 正常過みくる
之前みくる睡眠誘導
頂佢個肺 氣音講講下野無啦啦開始狂笑 俾佢笑醒咗

華生600k

みくる啲笑聲好頂癮
ミア上次asmr心音變左聽佢肚打鼓
好好笑

座長話佢好鍾意睇INA
上次睇完IOFI同INA個COLLAB之後不停DM INA話好鍾意佢

唔知jm9 youtube係咁轉圈

YouTube 又死左

youtube死左 無限轉圈圈
岩岩諗全上speedtest check下係咪網速問題 speedtest都死埋

新po

成晚都未爆

懷疑支那鎖咗香港入牆城

尾水

一間仲睇唔睇到GURA台

似乎日本嘅留言唔多覺有人講YT有事
莫非只有日本以外嘅觀眾出事

ｽｰﾊﾟｰﾁｬｯﾄｱﾘｶﾞﾄｰ
ｽｰﾊﾟｰﾁｬｯﾄﾀﾞﾖｰ

睇miko睇到3點頂唔順去左訓
486隻鴨

個頭變咗MIKO
留名等睇486爆血管

10點唱歌

SING IT

文法執過
但多數應該係google translate 出來

之前chatroom好似有人叫佢用deepl
deepl應該比google translate好

YouTube 整返好先再講

可能唱半首停15分鐘

486要中風了

486整咁快

之前d片1k view都冇
尋晚72k

原來fake

YouTube 收左皮?

世界末日啦

係
廣告都睇唔到

鯊鯊唱K改做聽日

我見黛灰直播緊

人生冇晒意義咁

係咪成個Youtube玩完咗
中国係咪又然

五期生大樓附近發展真係好快

要睇bilibilier了

開會員

Youtube

轉頭一個打雷就

睇到咩

鯊鯊改聽日先唱歌既話姐係MC可能又延期

上埋新聞

一定會啦，今次停咁耐咁多人靠佢搵食

即係今日休息

有啲台仲live緊，用thumbnail可以睇

用thumbnail睇咁有趣?

朝早想扮下工睇v都唔得

侵侵出手了，以後冇v睇

用app睇到mayuzumi仲玩緊apex，懷疑佢唔知YouTube死左

我用thumbnail見Lamy仲live緊
chat仲有人講野 點做到的

你睇下段簡介

收買左

睇得番

隻鴨頭好搶眼

見到了btw yt又好似無事

今晚先開

又得番